\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Regenbogenlied} 
\index[in]{Von überall sind wir gekommen}
\index[in]{Regenbogenlied}

\begin{tabbing}
\= Von "uberall sind w\=ir gekommen,\= im Lagergrund steht Z\=elt an Zelt,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Von "uberall sind wir gekommen, im Lagergrund steht Zelt an Zelt,\\

\= und habt ihr unsern R\=uf vernommen,\= so tragt ihn raus in a\=lle Welt.\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
und habt ihr unsern Ruf vernommen, so tragt ihn raus in alle Welt.\\ \\

Ref.: \= "Uber uns ein R\=egenbogen,\kill
\>\bf F\>\bf G\\
Ref.: "Uber uns ein Regenbogen,\\
\ \ \ \ \ \ \ \= zeigt uns den Weg in s\=einem Licht.\kill
\>\bf C\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ zeigt uns den Weg in seinem Licht.\\
\ \ \ \ \ \ \ \= Die Wolken sind schon f\=ortgezogen,\kill
\>\bf F\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ Die Wolken sind schon fortgezogen,\\
\ \ \ \ \ \ \ \= verwehren \=uns die \=GSonne ni\=cht.\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ verwehren uns die Sonne nicht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
\= Aus S"uden, Osten, W\=est und Norden\= sind wir vereint zum gr\=o"sen Spiel,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Aus S"uden, Osten, West und Norden sind wir vereint zum gro"sen Spiel,\\

\= denn weit ist unser Kr\=eis geworden\= und nur in ihm liegt \=unser Ziel.\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
denn weit ist unser Kreis geworden und nur in ihm liegt unser Ziel.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
\= Und abends in der L\=agerrunde\= erz"ahlen wir von d\=ir und mir,\kill
\>\bf C\>\bf F\>\bf G\>\bf C\\
Und abends in der Lagerrunde erz"ahlen wir von dir und mir,\\

\= scheint auch kein Licht in d\=ieser Stunde,\= am n"achsten Morgen wi\=ssen wir:\kill
\>\bf a\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
scheint auch kein Licht in dieser Stunde, am n"achsten Morgen wissen wir:\\ \\

Ref.: /: \= Sind wir einmal f\=ortgezogen,\kill
\>\bf F\>\bf G\\
Ref.: /: Sind wir einmal fortgezogen,\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \= dorthin, wo es \=uns gef"allt,\kill
\>\bf C\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ dorthin, wo es uns gef"allt,\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \= bringt doch unser R\=egenbogen\kill
\>\bf F\>\bf G\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ bringt doch unser Regenbogen\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ \= neue F\=arben i\=n die We\=lt. :/\kill
\>\bf C\>\bf d\>\bf G\>\bf C\\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ neue Farben in die Welt. :/\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: P. K"ummel, J.Gei"sler, C. Ette, P. Steinacher,\\
Bund der Pfadfinderinnen und Pfadfinder\\
FA: 220 FU: Nr. 118 GB: 255 TS: 556 PI:\checkmark
\end{angaben}

%Rahel Karkos

\newpage

\begin{picture}(0,0)
\put(-170,-390){\includegraphics[width=\linewidth]{./Lieder/Bilder/kohte2}} 
\end{picture} 
